免費送褲量尺寸 4少年遭猥褻性侵

〔記者吳昇儒／新北報導〕北部某高職男學生小奕（化名），透過臉書結交國中少年，以免費贈送西裝褲為由，騙他們到住處「量尺寸」，趁少年脫褲時猥褻或強逼發生性關係，警方初步調查，至少有4名少年受害，依強制猥褻、妨害性自主罪函送法辦。

量尺寸猥褻示意圖

高職生在臉書上找對象
據了解，好幾位被害少年的家長自責不已，認為暑假期間沒有好好關心孩子，以及孩子在網路上的交友狀況，愛子才會被不懷好意的歹徒欺負傷害。

警方調查，小奕在臉書上認識國中生後，成立一個LINE群組聊天，用來降低少年戒心。今年6月初，小奕在群組表示，認識一名做西裝褲的師傅，可以免費幫大家做新褲子當團服，還可以選擇自己喜歡的款式及布料，但必須先丈量臀圍和褲長。

有好康 傻傻赴加害者住處
少年們真的以為有「免費好康」，答應小奕到家裡或是去小奕住處量尺寸，小奕早有預謀，陸續單獨約見少年，碰面後表示，穿著褲子丈量不準確，要求脫下外褲，再趁隙觸摸被害國中生的胯下、或直接脫掉對方內褲摸下體，並拍照存檔，有少年「感覺有異」穿上褲子逃離，有人一時不知所措，嚇得不敢動。

受辱孩子回家痛哭 家長發現
警方調查發現，有2名少年遭小奕挑弄後，身體產生生理反應，隨即遭小奕性侵得逞。受害少年回家痛哭，家長發現問出原委，陪同報警，全案爆發；小奕到案時承認摸下體，其餘犯行均稱「忘記了」。

警方初步調查，有2名被害人指稱遭猥褻、2人被迫發生性行為，全案將擴大追查還有無其他被害人。

估啱地方
估錯記者